[家居維修] 馬桶水長流

最近大廈停完咸水之後 馬桶就不停流水 (水箱滿水仍不斷入水)
以前試過折開下圖1.號位, 清下舊膠 D 沙泥就冇事
例如咁

今次照做
但呢次1號位入邊冇問題
D 水不停起 2.號位 D窿流出嚟
就算我用手指塞住1號位 入水個窿都係咁
有冇得搞

排水閥出左事

排水閥冇問題儲到水
係不停入水, 超過正常水位漏返出嚟

邊度漏水？ 水箱蓋邊度漏？

成抽換唔好研究，我試過半夜入水位唔停漏到全屋濕晒

1, 注水浮波升起
2, 升起左後推高條膠關入水位
入面有野斷左關唔到入水位
去五金舖買翻個佰幾蚊自己換

1)個蓋可以打開

你應該膠圈底出水位爆左

去五金舖
買
fluid master
around $75

左右
你成串換啦

佢紅色位係個蓋入面
有一個膠圈
係拎黎壓住底既出水位

個出水位因為老化
可能有地方斷左
你個膠圈壓唔實
所以長出水

OK 唔該各位
聽日去五金買成抽換

成舊換

請問點樣可以減少入水時候嘅嘈音？

我入水個掣冇開盡，因為試過開盡會滿瀉水，關細左個入水掣又會有水嘅摩擦聲造成嘈音

另外你條片真心好好，簡單易明

1)是否同類型水制

2)是否high pitch 嘈聲

點解開盡會滿瀉先，成個入水閥換左佢

如有賣建議換福馬400ukl, 銅底，貴膠底幾十蚊

鹹水預咗幾年老化，成個水塔換都係幾十蚊，仲續part膠邊換? 換完又到第二part膠老化

想搭單問下我個馬桶入夠水會停，但仲長期有聲，會係咩問題？

會，換左舊野

有冇水漏落馬桶？

80蚊都畀唔起就咪做人啦

ve ve 聲？

留名學野~~

想請問埋波曲底應該用咩膠去封
我見個水電佬幫我換時有d膠加落去封邊
依家d膠甩甩地
想請問下果d係咩膠? 軟身 白色 印象中佢拎2盒野出黎猜下猜下

成個波曲換左佢啦

缸入面有就得了，
師傅應該喺落左玻璃膠，
無需要的。